\begin{enigme}[L'adresse de Toto le Héros]
Toto le Héros vous a laissé un indice pour trouver son Toto-repère: \og  J'habite rue de l'escargot. L'un de mes enfants est âgé de 4 fois le numéro de mon repère plus 1 et l'autre est âgé de ce numéro plus 3. De plus, si je soustrait 5~fois le numéro de ma maison au produit des âges de mes enfants, je trouve un nombre négatif.\fg

\parbox{0.65\linewidth}{
\begin{enumerate}
\item Si $x$ est le numéro du toto-repère:\\ que vaut le produit des âges des enfants de Toto?
\item Quelle inéquation est vérifiée par ce numéro?
\item Conjecturer l'adresse du Toto-repère  à l'aide de votre calculatrice.
\item En remarquant que $-4x^2+8x-3=(1-2x)(2x-3)$,\\ dresser le tableau de signes de $-4x^2+8x-3$.
\item En déduire l'adresse de Toto le Héros.
\end{enumerate}}
\hfill
\parbox{0.35\linewidth}{
\begin{center}   
\includegraphics[width=5cm]{2F4/image/yish_hero_in_context.eps}
\end{center}}
\end{enigme}